(突發)教大內地生抗議

話反對學生會包庇喎😂點包庇呀？好涼薄呀

係中大包庇你哋班大陸燦先真🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻

假膠?
班大陸生唔係淨係識殘體咩
乜原來會繁體?

劉曉波單野之後仲講到咁義正言辭？

共產黨龜兒子

支那狗,不值得一提

右面大陸妹幾正

不了。狗也不屌